有冇人可以解釋下呢堆係鳩毛定底褲

見到cammi bb po對腳緊係j下先啦
點撚知睇睇下覺得佢個西怪怪地
但又講唔出邊度怪
明明條裙平腳，點解呢張相好似唔對稱

有冇資深昅西達人/ps大師可以解釋下

乜原來條女結咗婚，仲有個女
難怪越黎越淫 ，人妻feel

唔會係鳩毛，極其量都係閪毛

公屋妹佢叫成功
賣西賣到上晒車，幾多連登仔恨唔到

呀，你又岩窩
柒撚咗添

平時睇得gay佬多 ，sorry大佬

係咪肉絲黎

有冇咁撚多啊

應該有著掛

P過

點睇？

執到唔知點
好撚怪

cammi bb原來已經冇話題性